[突發流出] 逃犯條例三讀通過當日流程表

1. 泛民舉牌嘈 --> 一兩個行出去 --> 俾人抬出回議廳

2. 唔夠票反對 --> 議案通過

3. 扑咪同記者講「今日係香港民主同司法制度最黑暗一日」

4. 收工走人，繼續每個月穩袋九萬八

呢班垃圾同共產黨一樣咁黑人憎
您不懲罰泛民，泛民就會懲罰您

*會議廳

都唔洗旨意班泛民會同你抗爭嫁啦

關鍵一席又投錯票，白頭佬又靈魂出席

泛民連登打手開始負皮

今時今日,冇被DQ嘅,都係共產黨嘅人

或者全為私利，選票同九萬八嘅仆街垃圾

關鍵一席又睇電視抗爭

更正你一下
圖3唔係叫扑咪，叫咪兜或者stand up

你帶人入去一齊佔領立法會，
或者用其他方法阻到條例嘅，
下屆一定叫晒全家投俾泛民，
走數仆街死

唔該巴打指正

留名睇預言成真

跟著記得要含淚繼續投泛民啊

點解泛民議員扑咪張圖無鄭松泰

反對成功佢地仲有得鳩叫爭取乜乜乜

我地仲有好多場仗要打
唔好放棄
區議會立法會我地要過半
We will be back

仆街泛民

比你搶左先

跟住搞嘉年華

日日發生就唔係叫預言啦

一票都唔投任何黨就岩

老老柒柒

民建聯唔投得

泛民唔投得

投空票又話政治冷感，無盡公民責任

咁仲可以投邊個？

笑撚死
幾時懲罰保皇狗？
依加佢地先係大多數wo
啊
唔記得
你做唔到

有否決權咩

關鍵一席冇左十世啦
你訓左幾耐

代保皇狗多謝你
記得第日用你張白票懲罰保皇狗

真 消防員救唔到火應該屌鳩啲消防員返工為人工 唔係屌放火既人

依加目的就係用泛民去幫保皇狗轉移視線
呢招佢地玩左好耐啦
泛民人依加連否決權都冇埋
但佢地都好落力去將個責任推晒比泛民
你睇樓主有提過罪魁禍首既保皇狗咩
保皇狗唔洗你投佢
只係令你唔投保皇狗以外既人佢地就又贏
多幾席

泛民最叻就係博比人驅逐出議會，再話今日最黑暗

我地當年一係含淚或顧全大局既情況下投左呢班仆街出來，現正真係含晒淚

咁就含淚？
到時全部保皇狗
撚都有得你全家含啊

已經預視到既將來劇本
遲下又來啦區選啦，下年又立法會選擇啦
班泛民一定又玩內閧
班共賊派個盲毛都贏你十條街

漏左個
5. 連登仔繼續上網食花生，用鍵盤屌人唔抗爭

今天我

不如客觀講有咩可行方案

得罪講句，呢排用 reddit 討論 uk politics，大部份人當然係各有立場，但都係講道理加搞下笑

連登政治 posts，十個有九個都係純粹發洩

其實 日日150一早洗血 洗到變共產黨啦

150果日先最黑暗 一早種哂票啦

你唔係信有民主 下嘩 童話故事

大陸有利就通過

係真係要民主 就上街啦 雨革最高社會氣氛

可惜之後 又唔識玩散哂 捧唔到 幾個席回來

肯撚定

連登當日流程
1.集體恥笑泛民
2.香港已死乜乜乜冇人抗爭快d移民
3.unun腳收工

冇錯，不過連登好多冇腦小學雞

仲有d人會掛住研究其他條例而唔記得投票

寒夜xxxxxx

所以一票都唔會落佢地袋

代議政制係現今香港已成廢物

其實泛民舉唔舉牌都會比梁君彥趕出會議嫁啦

做乜撚
罪魁禍首唔係建制，而係共產黨呀大佬。。。

泛民同建制呢個二元對立，都只係維持共產黨管治穩定性嘅一個工具。

泛民同建制同共產黨一撚樣都係仆街，一樣要屌。做得代議士就要受市民監察，唔係話你支持民主就唔屌得！

咁多年嚟泛民做錯嘅野你全部無視晒？
你唔好spin 到去我屌泛民就係錯就係投共先得架！

唔好再沉迷選舉政治啦，泛民贏多幾席，拎返64比又點？過到三份二咩？無撚可能。

點解唔屌得泛民呀你答我！

要屌就屌晒全部啦你

你太睇少泛民
我覺得泛民議員呢種時節緊係買機票去日本玩

如果係通過唔到嘅劇本
會係泛民齊人
建制唔知點解落荒而逃
eg 上次政改

我認我懶, 但建制中共大把人屌, 我專注屌您地泛民係咪唔得阿?
您地講到我好似認同中共建制咁, on9!

收皮啦!
答撚咗我問題先啦!
您班泛民開幾多分身護航都係無撚用!

tbh, 無
我地小市民係做唔到啲咩, 係宜家呢個政治環境中, 我地只可以戒急用忍, 韜光養晦, 待時機成熟時再出擊.

但泛民政黨有政治力量, 有人有錢有資源, 大把野可以做到!
1. 拉布, 每位議員拎500條修正案, 再引經據典咁去辯論, 做到拖延呢樣野先
2. 參考各地議會抗爭方式 (e.g. 科索沃), 具體野我唔講, 因為犯法

但呢兩樣野, 泛民有做咩? 我希望來緊佢地會做, 但我唔抱任可期望

留名到時再推上黎

都係個句
係現今香港政局
唔好再沉迷選舉政治啦
矛頭係中共統戰殖民政策上, 您地泛民有無拎出來講阿?
連單程證審批權個會都唔撚開阿!
您答我 我唔屌您地泛民我屌邊個阿!

講中左你死穴發爆渣？
我係咪又可以話你班保皇狗轉移視線都冇用？

依加保皇狗佔大多數
有咩惡法通過唔係屌保皇狗屌邊個？
點解你唔懲罰保皇狗？
答左我問題先啦

起歌！今天我~

為錢為選票嘅泛民, 一日到黑淨係識叫人入錢籌錢

我如果係呢啲政黨, 呢一刻我一定係忙到抽筋加無心情開籌款晚宴囉

上面覆咗第二位巴打, 我講多次

做乜撚
罪魁禍首唔係建制，而係共產黨呀大佬。。。

泛民同建制呢個二元對立，都只係維持共產黨管治穩定性嘅一個工具。

泛民同建制同共產黨一撚樣都係仆街，一樣要屌。做得代議士就要受市民監察，唔係話你支持民主就唔屌得！

咁多年嚟泛民做錯嘅野你全部無視晒？
你唔好spin 到去我屌泛民就係錯就係投共先得架！

唔好再沉迷選舉政治啦，泛民贏多幾席，拎返64比又點？過到三份二咩？無撚可能。

點解唔屌得泛民呀你答我！

您係咪誤解我意思
我屌撚柒緊泛民喎...

真心一問～
如果議事堂投唔到票，咁係唔係隨便換個地方位置都可以投票架？

笑死人
叫人唔好沉迷選舉政治
但又出post屌泛民
又唔知點解唔出post屌保皇狗
自相矛盾
您您您
您你老母咩
你地保皇狗自知自己一軟支持通過
所以搵定泛民轉移視線做擋箭牌
依加保皇狗先係通過法律既大多數
呢點你點吹都改變唔到
所以要玩轉移視線
垃撚圾

沉迷選舉？
咁你阻止條法例比我睇下？
依加條法例就係準備由呢個立法會通過
點樣叫人唔好沉迷選舉？
你講野前用下個腦啦
定想人唔好再理呢單野？
因為過左海就神仙啊？
收皮啦你

呢個post就係大大例子展示出保皇狗點玩轉移視線呢招
大家記住
保皇狗唔洗要你投佢佢地只要令對方冇人投
已經穩贏
你見樓主一句都唔提保皇狗就知

另外建制有您地泛民屌
我專注監察您地有乜問題?
搞到今時今日咁, 您夠膽講泛民無問題?

10年民主黨入中聯辦傾政改
11年修改議事規則
16年梁耀忠唔肯主持會議
仲有多個唔記得開會/投票嘅個案
我點解唔屌得泛民?
您咪撚spin到我支持中共同建制, 泛民,中共同建制我都憎,
只不過我專注屌泛民咁解, 有乜問題?

您係咪覺得我屌建制, 個政局就會改變到?
屌泛民都係想泛民好啫
不過您地泛民不嬲都接受唔到人批評...

又玩乜撚野轉移時線論阿
屌 您係咪覺得我投泛民
香港就重光阿屌您老母

宜家就係投泛民同投建制
個結果都係一鳩樣阿您老母
食古不化!

立圾會日常

個重點唔係夠唔夠票
係講緊佢地應該do something else to stop this

咁您覺得泛民應該點做先阻到來緊嘅惡法通過?
btw 之前所有大白象工程, 個仆街程度同宜家個啲其實一樣
但泛民都係乜都唔做...

保皇狗佔大多數
咁法例通過最大責任唔係保皇狗係邊個？
咁簡單數學題係人都睇得出
但你竟然成個post提都唔提
仲諗住呃邊個？

呢條法案一過就神仙
所以依加盡地一鋪

之前試過一次, 好似搬咗去第二個會議廳到投票

佢仲要對保皇狗隻字不提
真係傻既都睇得出

無咗大合唱今天我？

可唔可以唔係立法會內合法投票？

點解您覺得佢地做咩都阻唔到
追po thanks
上面講咗
我講多次

但泛民政黨有政治力量, 有人有錢有資源, 大把野可以做到!
1. 拉布, 每位議員拎500條修正案, 再引經據典咁去辯論, 做到拖延呢樣野先
2. 參考各地議會抗爭方式 (e.g. 科索沃), 具體野我唔講, 因為犯法
3. 參考各地群眾抗爭方式 (e.g. France, 台灣太陽花) , 具體野我唔講, 因為犯法

但呢兩樣野, 泛民有做咩? 我希望來緊佢地會做, 但我唔抱任可期望

另外, 今時今日嘅政局, 泛民係絕對有責任去反省佢地嘅過錯同過失, 如果
11年修改議事規則
16年梁耀忠唔肯主持會議
簡簡單單呢兩件事無出現到
宜家會搞成咁?

最後, 我講唔啱您聽嘅野, 您就話我五毛? 您呢啲一言堂同胡亂標籤人嘅行為, 係支持民主咩?

屌您老母!

飯民又唔齊人

屌
我點會支持建制
個重點係我屌建制, 對宜家政局有咩用阿?
泛民屌撚咗建制廿年, 改變咗啲咩阿?

學您話齋
中共佔大多數
咁法例通過最大責任唔係中共係邊個？
咁簡單數學題係人都睇得出
但你竟然成個post提都唔提
仲諗住呃邊個？

屌您老母泛民幾時有正面將反中共殖民嘅論述放入佢地政綱阿?
無阿!
只係不斷沉迷類近兩黨政治陣營嘅選舉, 有撚用阿?
我上面講嘅野, 您一樣都無答過我, 我就係咁答您問題!
我重覆last一 次, 您唔撚正面回應我就直接block鳩您算, 真係曬鳩氣

1. 10年民主黨入中聯辦傾政改, 11年修改議事規則, 16年梁耀忠唔肯主持會議, 仲有多個唔記得開會/投票嘅個案, 全部都直接導致宜家香港嘅政局, 咁多年嚟泛民做錯嘅野你全部無視晒？

2. 屌 您係咪覺得我投泛民 香港就重光阿?
宜家就係投泛民同投建制
個結果都係一鳩樣阿您老母
食古不化!

3. 泛民同建制同共產黨一撚樣都係仆街，一樣要屌。做得代議士就要受市民監察，唔係話你支持民主就唔屌得！我點解唔屌得泛民?

消防到咗唔開水/唔識開水救火都唔抵屌？

咁舉牌有用過拉布?
起碼您所有泛民議員都提修政案, 都拖到小小時間阿
民主黨有無拉布阿?

另外, 既然個立法會已經失效, 今次個惡法通過咗香港實收皮,
咁點解班泛民唔肯放下身段放下議席放下九萬八, 豁出去一次, 一齊去做一次犯法嘅議會抗爭阿?
起碼幾十個議員俾人拉曬一定做到國際關注先啦

您班泛民分身晤敢正面回應我阿?

去晒日本睇櫻花

泛民真係要諗下黎緊自己個飯碗
宜家支那相信唔洗為左搵人做醜人而比資源泛民
準備成班泛民無飯碗

泛民警報提示:
呢個post現有15個泛民打手
全部都唔肯正面回應問題

成鳩日咩保護香港旗號
算鳩數啦屌係人地知你班泛民係無牙老虎
仲要關鍵時候做反面間諜咁款
以前D傳統港豬咪比班柒頭呃到
宜家?算鳩數啦泛民
靠佢地保香港?
真係有陣時都忍唔住笑

真預言家

屌，咁高質

屌泛民唔出力其實同左膠屌小市民用飲筒差唔多
都係大既唔屌屌d 細

泛民和理非非都叫有反過下國教同23條
但佔中之後除左不斷俾人dq 自殺
搞到市民無力感急升，連和理非都唔做
本來唔係豬都寧願做豬

學生組織又係咁 話唔要大台
之後又係嘜能野都做唔到
都係垃圾

覺得和理非唱歌唔得果d 嘜都衝衝衝果d
真係千古罪人

次次選舉唔見選民資料
票箱又話開唔到
你話無鬼我就唔信

飯民支持者: 咁你唔去抗爭？
我袋九萬八 有人民授權咪抗爭囉

唔止笑埋呢兩年
笑到死果日都笑得出
泛民?真係史上笑話黎

授權左佢地都唔會做得出D乜
每月9萬8 建制都派下野比D廢老
泛民班柒頭?真係唔知佢地日子點撚樣過
拎住一樣既人工 保皇都話會做下地區服務
泛民?真係唔知做乜鳩

咁你檢討下自己既表達能力啦

您係咁提1/3議席
咁請問呢1/3議席係現今政局下仲有咩用?
分組點票? 私人條例草案? 笑大人個口咩
我更加願聞其詳
我再強調香港唔係民主政體阿, 現今政局下, 議會同選舉政治係反對中共殖民政策方面已經係無撚用架啦!

btw 您真係skip 曬上面我問您地啲問題架喎

上面列啲問題好清晰喎
您肯答我未?

屌您類比錯撚曬喎巴打

我嘅論點係, 現今政局搞成咁, 泛民絕對係其中一個重要影響因素, 點解唔屌得?
代議士係人民授權架, 佢做唔到我想做嘅野就屌, 有咩問題?

btw 根據您邏輯, 大嘅唔屌您就去屌啲細? 點解要屌學生組織同勇武派阿?

有連登仔一日，跟本唔值得有民主

香港民智未開係事實
但巴打您覺得香港要有咩criteria先可以有民主?

利申: 真心討論

借問聲1/3議席重可以否決咩議案？
同埋依家飯民+陳沛然+鄭松泰係有25席係度

答乜野？
呢句「我專注屌您地泛民係咪唔得阿?」都要人答咁撚on9?
你咪屌囉
你屌埋自己老母都得架

我地咪屌返你轉移視線屌班冇能力改變決定既人
而唔去屌真正既罪魁禍首

利申：唔係泛民

其實你會唔會成日提住阿媽係女人？

今次真心心死了

1. 10年民主黨入中聯辦傾政改, 11年修改議事規則, 16年梁耀忠唔肯主持會議, 仲有多個唔記得開會/投票嘅個案, 全部都直接導致宜家香港嘅政局, 咁多年嚟泛民做錯嘅野你全部無視晒？
我屌泛民問題係邊? 做得代議士有人民授權就要受人民監察同批評, 全世界一樣!

btw咁您快啲屌多啲中共
因為佢地先係真正既罪魁禍首
最好可以令泛民都將反中共殖民列入佢地政綱
我支持您 加油阿巴打!

共狗我日日都屌
泛民柒我都一樣屌
唔似你淨係屌泛民

拉布一早被梁君彥搞掂左，你提幾多修正案，最後佢批得幾十條，發言時間又可以比佢縮短，最後縮短發言次數要你即刻表決都仲得。
拉布？禁叻你去拉，唔睇新聞又要係到吵，on99

依家問題係消防員走去放火呀

黑色五毛警告

有心就唔會比人DQ啦，投票權都冇，焦土政策？

飯民有份搞死雨革
爭做領頭人搞埋啲不知所謂既野

咁無用就唔做嘅話, 點解泛民仲要守住1/3議席阿

哩句又真

2. 參考各地議會抗爭方式 (e.g. 科索沃), 具體野我唔講, 因為犯法
3. 參考各地群眾抗爭方式 (e.g. France, 台灣太陽花) , 具體野我唔講, 因為犯法

呢兩樣泛民又有無做阿?
大佬咪選擇性失明盲撐泛民啦

焦土個班而家咪求仁得仁囉
否決權冇晒
班共狗想做乜都得
跟住班友又屌返淨低個啲泛民做唔到野

笑撚死具體野唔講因為犯法
講都唔敢講
但自己又屌人唔去做

沉迷選舉政治咪搞到今時今日咁囉
泛民應該放開議席選票同九萬八人工包伏! 豁出去一次搞抗爭, 而唔係做戲

辭左個議席可以拎返個否決權？

btw
13名民主派議員共提出了75條修正案

屌您咩
當年社民連人力毓民三個人, 提咗幾撚多條修正案阿

仆街
有咩否決權
您答我
個1/3議席可以否決到啲咩阿?!

on9
屌您都廢時
您係咪五毛共狗阿, 引人講犯法野
俾曬keyword您google唔撚得嘅
您意思係咪我唔講白啲泛民就唔撚識做阿
如果係嘅話泛民都幾廢喎

btw 唔講咁多, 講咁多您都係迴避問題, block得
(Show Blocked User - 🔥埃の魔神)

1. 您前設錯咗, 本身都無否決權, 有無議席都好都係無否決權
2. 唔係叫您辭席阿, 係叫您泛民做啲實質行動去阻止條議案通過rather than 坐係度做show 阿

矛盾得你丫on9仔
一開頭咪就係話你泛民而家冇否決權
你屌佢地逃犯條例做唔到野做乜鳩
你而家自己又話佢地可可以否決到啲乜

重有，提下你個白痴仔
原本2016選完係夠票否決
係DQ左之後先唔夠

【本網訊】2016年立法會選舉結束，新一屆70個議席於投票結束後約20小時公布所有結果，當中建制派取得40席，非建制派有30席，擁關鍵否決權。今屆選舉共約22萬名選民投票，投票率約58%，為歷屆最高。

唔夠講就扑人

咁辭黎做乜？有乜用？

樓主證實 9up 當秘笈

講得好講得妙
講得呱呱叫

1. 我係問您個"關鍵否決權" 可以否決到啲乜, 您又唔答我

2. 就算泛民取得您個個所謂"關鍵否決權", 都無撚用, 因為梁耀忠唔撚主持會議搞到大口狗有得做主席阿屌您老母? 您繼續話泛民無責任?

"梁耀忠宣佈不再主持會議，由第三資深議員經民聯石禮謙補上。石禮謙開始主持會議後，即要求坐在主持位的梁國雄及其他議員返回坐位。會議休會10分鐘後改於1號會議室舉行，石禮謙禁止未能完成宣誓的三人入內參與，並隨即進行投票，最終在混亂中梁君彥當選。"

您老母
我邊句講過話要泛民辭席阿, quote 出來阿

您講嘅野同支聯會青年組蔡佳洋之流有咩分別阿

請問我9up啲乜
願聞其詳

不嬲都唔夠票嫁喇

所以泛民一定要改變過往坐係度抗爭嘅方式

自己唔敢犯法，就叫人犯法
你真係好野，自己唔敢做就叫人去做，人地唔做就屌9人，你完全解釋左咩叫寛己嚴人

事實上真係唔夠票
咁你想佢點？帶炸彈炸左立法會？
中共只會只會欽點另一班傀儡喺第二個場地通過
根本香港人自己做成嘅後果
以前都可以賴功能組別
而家就算地區直選一對一都選輸俾共狗候選人
惡法通過曬根本係香港人嘅共業

弱智仔字都唔識睇唔識議會運作就google下先上黎屌人啦

制度暴力下，受害者既然反被指責。
咁講反智，其實都d道德撚無分別，都係站在高地指責人

咁你呢句係咩意思？
「泛民應該放開議席選票同九萬八人工包伏! 」
點解一開頭覆個陣又唔話我理解錯？
要等到駁唔到先黎話你唔係咁意思？

其中梁國雄提出最多的522項，只有28項獲批

梁君彥鐘意批咪批，唔鐘意咪唔批
點解你會get唔到我意思？多就有用？你個腦裝草？

仲可以做咩？睇番你三個方案
1.拉布唔係未試過 但而家一定剪布 到時都只係舉牌抗議 集體離場
2、3: 就算俾你勇武到炸埋立法會 中共只會欽點另一班傀儡 喺第二個場地通過惡法

我唔係政治人物阿 我係選民阿
點解我唔可以叫佢地帶頭做阿?

咁您咁叻, 您講下點先可以阻止來緊逃犯條例同廿三條通過囉

泛民係我眼中係制造制度暴力嘅一份子, 佢地都係既得利益者 (金錢/政治利益)

所以乜都唔使做. 橫掂香港人都唔反抗, 做戲子反對派.

之後反對23條就坐合法洗頭艇.

定係坐係到等奇蹟? 今次商界反對, 其實無票咪遊說LO. 功能組別否決一樣得. 唔通真係坐係到等奇蹟咩.

您講到2,3 咁撚無用就唔做
咁維持現狀坐係度抗爭就好有用?

咁叻你唔做?

講撚咗咁耐
您地23個泛民打手
都無答到我個三份一議席有乜撚野用, 可以否決到啲咩阿!
繼續盲撐落去啦您班柒頭!

都話咗泛民政黨有政治力量, 有人有錢有資源, 大把野可以做到!
再者我一人之力做到啲乜?
您係度blame the victim 有乜用?

我唔係話咩都唔做 我話拉布勇武唔work姐
你講遊說商界一齊否決呢個方法就可行喇

之後再同大家講有險可守，叫大家唔好驚

不如你講下仲可以做d咩？
呢個係雨傘革命之後，大家都想知的問題

我係選民
代議士係人民授權佢地, 唔係佢地想點就點, 呢個係代議政制嘅基本原則!
我有權力責任義務去批判代議士點樣做
再者呢個年頭 想參選都參選唔到啦

咪撚係咁用同一個 "咁叻你唔做?" 嘅套路去辯駁啦

就算商界肯得, 泛民都唔肯
宜家大劉jr, 泛民已經係度劃清界線!

所以都係個句,
您不懲罰泛民，泛民就會懲罰您

有拎方案？跟本支共化就係香港未來嘅mega trend，唯一無法確認嘅只係支共化嘅速度。睇唔到有乜可能會逆轉。犯民本土而家都係由政棍把持，奉勸各位對政治不要太投入，免得被各路政棍利用。

哈哈，又最黑暗

泛民死左，遲早搞到本土and港獨派
而家連23條都隨時夠票過，到時港獨同本土真係多得你地唔少，一個個被人拉曬，你地成日叫人唔好投泛民，唔要關鍵一席，都係想呢d事發生姐

你問你件長毛啦柒頭，佢話唔撚要本土派d票丫嘛，咁咪唔撚投佢地囉

上面1,2,3 講咗唔重復
4. 上面都講過, 不過講多次

tbh我地呢啲升斗市民, 係宜家呢個政治環境中, 係無咩可以做到, 我地只可以戒急用忍, 韜光養晦, 待時機成熟時再出擊.
- 讀書嘅去讀多啲, 為日後貢獻, 亦可以做智庫/學術研究, 識多啲人
- 要工作嘅就積極地係各行各業做好啲, 有幾高層就做到幾高層, 識多啲人脈
- 入政府做嘅都係一樣努力做好啲
- 將反中呢個心態情緒同力量盡量擴張
- 搞政治嘅做多啲國際游說, 或者努力地去做多啲區
不過無論點都好, 最緊要係毋忘初衷, 緊記大家唔係為私利, 依係為香港未來可以脫離共產黨已奮鬥

自由民主人權唔係一朝一夕做到, 亦都唔係坐係到unun腳舉下牌乜都唔做就有, 分分中去到我地死個日都未必會係香港見到有民主,
雖然咁講我知道係好左膠, 但我相信只要堅持我地嘅信念, 一定會成功, 就算我地唔得, 我地下一代或者再下一代都可以實現到!

加油阿咁多位真心想香港脫離共產黨管治嘅香港人!

基本上次次都係咁

無能又無良
一啲抗爭成功既事蹟都講唔出口
下下唔係俾人無視就係趕離場
都唔知選佢做代表做乜春
代表我地去攞9萬8？
只係識做show

你做囉咁

一早攪緊LA WOR, DQ, 政治檢控乜都齊LA.

楊岳橋趕唔趕得切開會啊

唔夠票可以點

您係咁用呢個套路去講有乜謂呢?
都話咗泛民政黨有政治力量, 有人有錢有資源, 大把野可以做到!
再者我地升斗市問可以做到啲乜?

我係選民
代議士係人民授權佢地, 唔係佢地想點就點, 呢個係代議政制嘅基本原則!
我有權力責任義務去批判代議士點樣做
再者呢個年頭 想參選都參選唔到啦

咪撚係咁用同一個 "咁叻你唔做?" 嘅套路去辯駁啦

我都唔想係咁copy 屌柒您
但您真係好撚煩

上面我講咗啲
雖然唔係咩大道理
但巴打都可以追追po

查實一通過大劉係咪要即刻走

成班熱狗又係得個 9up 字
選左果班以為自己好型被人 DQ 晒
自殺完乜都做唔到
果件咩鄭松泰仲廢
一味只係識鬧人和理非非
自己點知仲廢
毫無建樹
收嗲啦
點解咁叻咁自己做 d 成績出來

醒下啦
鬧完班飯民又會叻左多左 d 光環?
天真無邪到極點

點解我係熱狗
您上面一條問題都無答我wo
係咪發現自己無道理呢

您咁鍾意label人
我又學下您先
您係咪鬼
您係咪共產黨
您係咪五毛!

(Show Blocked User - 射精高手)

泛民號稱要包圍會議廳架 你夠膽做我夠膽黎呀 咪撚又縮沙呀泛民

九西連輸左兩次都未識檢討自己，到依家仲係度屌票，繼續屌落去囉，睇你地下次仲有幾多席係度

屌你，建制啲票鐵票嚟，佢哋玩咗十幾年個操作熟曬囉好冇？佢哋同你一樣咁無恥，表明支持政府，佢哋冇錯喎，做緊佢哋一直講嘅嘢

同連登網絡抗爭差唔多

建制走狗... 保皇賊

利申咗先：我唔贊成焦土投建制，我係支持一票不投泛民，因為泛民一日唔損失議席，一日都唔肯改

多謝巴打肯參與討論 雖然我認為香港嘅議會已經失效，但回應您幾點先，希望有心嘅巴打唔好tldr啦。

1. 泛民64比好緊要，唔可以連最後嘅議會否決權都無埋
從本質來講，泛民有無64比都好，係現今政局已經係無撚用。
下面quote 01一篇文，係講泛民無咗64比嘅後果。
a.
- 呢個就係我話點解係議會已經失效。泛民有無64比好，一日功能組別您拎唔到過半，政府議案都係會照過。過往經驗指出，功能組別過堆全部係共產黨鐵票，點動搖唔到！
- 過往大部份具爭議性嘅議案，都係政府議案嚟 (e.g. 高鐵 / 港珠澳 / 一地兩檢等多個議案都係照過)

b.
- 呢個1/3 否決權，除咗阻止政改之外仲有咩用？實質用途係零。再者，政府無可能會重推政改，就算推完過咗都無分別，因為都係欽點架啦。

c.
- 首先要釐清分組點票否決權有咩用。佢只能夠令泛民否決個人議案、法案和對政府法案的修正案。議員嘅個人議案係無法律效力，通過與否其實係無實質影響。
- 對政府法案的修正案，本身就算否決到修正案，其實都係無用，因為政府議案係點都會過到。

總括而言，泛民其實一直都無擁有過實質對政府議案嘅否決權。再者，係宜家呢個時勢下，1/3否決權同分組點票否決權其實都係形同虛設，有同無其實都一樣，咁點解我仲要投佢？

2. 泛民唔抵幫，但投佢或支持佢，可以盡量延遲死期盡量減慢香港赤化，等香港有更多時間積蓄力量
- 呢個其實就係含淚投票咁解。其實香港死期幾時到，一直都唔係我地話事，更加唔係泛民可以控制，而係完全由中共話事。佢想幾時dq就dq，幾時拉您就幾時拉，幾時修例就幾時修，泛民坐係立會到就咁投票反對，我睇唔到可以點樣"延遲死期盡量減慢香港赤化"喎。
- 反之，我見到嘅只有泛民幫手加速香港赤化！10年民主黨入中聯辦傾政改，11年修改議事規則，16年梁耀忠唔肯主持會議，仲有多個唔記得開會/投票嘅個案，全部都直接導致宜家香港嘅政局，我睇唔出泛民點幫到香港。再者，佢地完全放唔開自己包伏，連激烈小小嘅議會抗爭都唔肯去做，只係識西裝骨骨咁舉牌抗爭，群眾今時今日唔肯出來除咗中共外，好大原因都係因為泛民！唔好忘記泛民當初係點樣割蓆，點樣話義士同埋青政兩個係鬼！

最後我想講嘅係，可以投嘅，一係就坐曬監，一係就dq曬，又或者不斷俾泛民及其支持者攻擊。
與此同時，泛民係發生咁多事後，仍然係死性不改，議會內最近又有人唔記得開會，議會外又淨係識屌票，或者只係為自己個黨籌錢。
我繼續投泛民不但係有辱我智商，更係有辱我人格！
多謝肯睇到呢度嘅巴打

(A) //但呢兩樣野, 泛民有做咩//
而家 bill committee 都未開，都未去到個階段

(B) //1. 拉布, 每位議員拎500條修正案, 再引經據典咁去辯論, 做到拖延呢樣野先//

當然我認同係要嘗試，不過不幸地主席權力根本係大曬，一黎可以唔接受修正案，二黎可以整個合併辯論；兩樣都唔係無做過

同埋講到尾咪最多拖延

(C) //2. 參考各地議會抗爭方式 (e.g. 科索沃), 具體野我唔講, 因為犯法//

有幾個問題：(i) 犯法之後又 trigger 補選？(ii) 有咩其他犯法既方法可以處理？唔好唔記得立法會唔一定要係呢棟大樓、呢個會議廳開 (iii) 有幾多議員既選民基礎接受到咁大規模既犯法？(iv) 如果你係講科索沃氣體攻擊，我好好奇係現有立法會大樓保安之下點做到

(D) //泛民政黨有政治力量, 有人有錢有資源//

呢個假象真係

//有人有錢有資源// 一定無

//政治力量// 有兩個可能來源，一係金主，二係群眾
金主就肯定無；群眾黎講香港而家仲會關心社會既人已經唔多；會企硬支持激進行動既更少；根本現實係香港人提供到既政治能量就好少

其實現實係23條一向都隨時夠票過 (普通立法，政府議案全體過半數)
只係政府覺得政治能量上消耗太大唔想搞

但而家呢個政府都唔理呢D野

但客觀講
呢個進路 (approach 唔識譯) 既客觀效果係：
(1) 減少議會反對陣營人數，連僅餘拖下時間既工作都難左
(2) 增加保皇黨既資源：原因明顯
(3) 減少議會反對陣營人數，你要同任何外國勢力講你個 case 話其實香港人反對現有統治模式都講唔到
(4) 完全放棄議會路線，但客觀又無見到其他可行路線 --> 連唯一做緊既都唔做

都係個句，無力感係正常，我都有；但變左做發晦氣真係無意思

生果企邊面，班豬就會跟住企

between //泛民政黨有政治力量, 有人有錢有資源// 真係最唔可信既傳說

呢句野同話香港波每年咁多隊加埋投資1億所以有錢有資源無咩分別

如果咁講肥佬黎先係最有勢力

好可惜根本肥佬黎出名係支持(佢理解既)一國兩制同新自由主義經濟
雖然佢都會捐下錢俾各大政黨，但靠佢就死得

(A)
- 我想講嘅係泛民一直都有選票包伏, 無去做呢啲野, 過往同未來都係一樣我相信

(C) (i) 既然議會形同虛設, 我寧願括出去阻止議案通過

(ii) 我相信如果有激烈嘅犯法議會抗爭, 會有市民包圍立法會的, 到是做啲咩我就唔知了

(iii) 呢個咪又係選票包伏嘅問題, 咁如果下個月就出23條, 咁係咪又係咩都唔做? 係原地踏步眼白白望住佢過, 同實質野去阻止佢過, 我寧願選擇後者

(iv) 乜您真係覺得立會保安嚴密到帶唔到小小野入會議廳咩?

D

泛民無資源?
咁本土個啲叫咩

係，跟住係民主黨

兩邊痴埋一齊控制左主流

議會大比數通過.

所以全香港都贊成

有無資源同識唔識善用係兩回事
泛民資源點都多過本土好撚多倍啦係咪

如果投俾泛民係俾佢哋代表我同外國講香港仍然享有高度自治，不了。

陳方安生行程中極力說服美國官員香港仍享有高度自治

我明白巴打您覺得議會係最後防線, 但我唔同意, 由第一日要簽確認書個日香港已經無咗議會. 同埋我上面都講過, 泛民由97開始, 一直都無否決權, 政府想過咩其實都過到, 由此我睇唔到維治議會反對陣營人數, 點樣增加僅餘拖下嘅時間

想問巴打咁要點做先改變到"現今唯一守住香港嘅泛民主派"呢?
我好困惑

btw 咁我希望巴打來緊可以投泛民外嘅非建制派啦 (熱狗唔計)
我相信係一定會有, 亦都唔會比人dq, 只係我地唔識啫

最後如果泛民要繼續參與議會政治, 就點都要將反中抗共抗殖民成為佢嘅首要綱領,
同埋您都識話反對陣營已經越來越細, 泛民更加唔應該屌票/ 同本土割蓆!

其實建制係咪都會100%讚成
商家佬唔係都唔想咩

我認同要//改變"現今唯一守住香港嘅泛民主派"//
但我唔認同靠屌係有用

首先，客觀講，現有泛民主派既存在客觀係有原因
比例代表制係相對地反映到政治光譜分布既選舉制度
你見到即使各區都有相對激進既反對陣營候選人，都仍然係大幅比泛民少，原因就係香港的而且確係相當可觀數量既香港人都係相對保守
除非你將呢D香港人全部殺曬，否則我覺得係無可能唔同佢地合作
就算係街頭政治都好，起碼要令大家互相理解，唔好嘈住曬先

好啦，長遠黎講，改變又好，取代又好，要令政治格局有唔同，都係要靠改變整體大眾既格局
呢樣野的確係要靠 (1) 有感染力既政治領袖； (2) 有政治紀律既政治力量
不幸既係，呢兩樣野我係想像唔到點先可以確保出現
(1) 個點係歷史偶然，天琦既遭遇會令其他有志者卻步；(2) 個點其實理論上做到唔難，但要係熱情入面自制係唔容易

你可以咁講
但問題係真係從政既，呢一代唔咁講，上一代同做義工係無分別，所謂80000，絕大部分都係去曬議辦，好多時候政客係自己再貼錢養職員
但咁樣都唔代表議辦政黨辦職員好高人工，好多資源用，原因係加埋既錢其實係香港地都係好 minimal

當然唔係話義工/低人工就可以做得差
但現實係呢D人唔可能全部都好高質素、好有紀律
當中有質素既人都會有疲態
就算有質素既人真係有料 + 捱得，佢都只係代表到自己既觀點，佢都一樣會勢孤力弱，佢都一樣會有盲點

最黑暗嘅係泛民都支持每日150

講真而家議員既權力比人削弱到咁 不如講下班議員仲可以做乜
選咗議員比政府夾硬DQ 人數少衝主席台又衝過 之前拉布仲可以拖幾日而家比人閹埋

對我嚟講而家議席就應該就係為咗袋份糧 用政府錢養人做地區工作 盡量游說更多人認同民主理念民生議題

簡單啲講 香港代議政制名存實亡
地區工作黎講，老人家必投民建聯，青年人大多政治冷感，香港死局已定

唔洗咁灰既 不過好似之前樓主有講 而家可以做既就係裝備自己 真係有心既從政者應該慢慢提出自己既一套論述同想像 假若有日可以執政既時候可以點做

單單香港人同中共就冇得鬥架喇 只可以等有外力改變現局 所以而家你見啲新組織遊行已經唔係去政府總部 而係去領事館

敵人既敵人就係朋友 不過始終冇人會正式開中共波
只怕等到香港死前都未有人幫

你睇下今舖要大劉自己出手就知
連有錢佬都覺得你班飯民冇撚用

口拿如果見到大劉俾人押返去澳門
同湯渣衰十一單野俾人夾返上大陸
仲有班藍絲有錢佬逐個逐個因經濟犯罪俾人夾上大陸繳款兼直播坐判刑
我無所謂
攬炒幾時到我呢啲奉公守法的小市民

推推先
聽日只係第一日
都仲要開多一段時間會先會投票表決

希望馬明單野唔好last咁耐啦
蘋果守護公義都唔知守撚咗去邊

預左架啦

推
仲有樓主係到講政治 好開心

是9但啦, 無人會理依D無謂野, 關心下一陣7點老鼠安記招好過啦

屌阻唔到啦除非經民聯同自由黨變節

本身關注逃犯條例嘅人唔會因為老鼠安單野唔關心
而平時根本唔知呢件事嘅師奶聽日都會買份蘋果睇老鼠安單野
而蘋果A1頭版一定係逃犯條例
老鼠安單野變相令多左師奶知道逃犯條例單野都好